{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045418",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152006?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 담월스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数の追加は予めご連絡ください。追加料金が発生可能です。 最大人数を超過したため、入室不可能及び払い戻しは不可です。 ペンションによってペット同伴入室可否が異なる場合がありますので、ご注意ください。ペット同伴入室拒否された場合は払い戻しできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 施設利用時の毀損及び紛失時の損害賠償の責任があります。 魚や肉などの直火方式は禁止され、個人炊事道具の持ち込みも禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙エリアをご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、重複予約が発生した場合は全額払い戻しができ、料金が誤って反映された場合は自動的に予約をキャンセルした後に再予約が可能です。 スパとジェットバスで旅の疲れを癒すことができ、個別バーベキューが楽しめます。 IPTV/WiFi、プレミアムペンションビームプロジェクトを利用して映画とネットフリックスを鑑賞することができます。 火あなも備えており、駐車可能です。 最高級寝具類で快適な寝床を提供し、周辺観光地として雪岳ケーブルカー、束草海水浴場、清楚湖、束草中央市場、東明港、永琴亭、灯台展望台などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数の追加は予めご連絡ください。追加料金が発生可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴入室可否はペンションによって異なりますので、ご予約の際にご確認ください。ペット同伴入室拒否された場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間を教えてください。",
            "answer": "次のお客様のために入室、退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "施設利用時の責任はありますか？",
            "answer": "施設利用時の毀損及び紛失時の損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "魚や肉などの直火方式は禁止され、個人炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の重複は払い戻しできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、重複予約が発生した場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "スパとジェットバスで旅の疲れを癒すことができ、個別バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺には雪岳ケーブルカー、束草海水浴場、清楚湖、束草中央市場、東明港、永琴亭、灯台展望台などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 489
    }
}